不如諗定831出左反對通知書（集都唔畀），大家可以做咩應對。

有預感呢個會係近期最後一次大遊行，但警方有可能完全反對，可能維園都唔畀。
有咩方法可以上訴，可以成功行到去中聯辦。

推到民陣睇到！

另外，91和你塞，92三罷希望係共識。
天水圍91果個親子集會冇沖突。

自推

不嬲有冇都照出

咁起點呢

民陣搞嘅，起點都冇就冇左佢地做大台去召集淺黃

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

[9月方向] 和理非行動全面升級